芝麻鬼好多動作喎

又係深圳操練？不過芝麻班傻瓜，如果轉咗打佢哋會唔會夠膽出聲？